{ "translations": {
    "No logged in user" : "無已登入的使用者",
    "Missing refresh token in Google response." : "Google 回應中缺少重新整理權杖。",
    "Error getting OAuth access token." : "取得 OAuth 存取權杖時發生錯誤",
    "Error during OAuth exchanges" : "OAuth 交換時發生錯誤",
    "Google" : "Google",
    "_%n file was imported from Google Drive._::_%n files were imported from Google Drive._" : ["從 Google 雲端硬碟匯入了 %n 個檔案。"],
    "OAuth access token refused" : "OAuth 存取權杖被拒絕",
    "Bad credentials" : "錯誤的憑證",
    "Private event" : "私人活動",
    "Google Calendar import" : "匯入 Google 日曆",
    "Connected accounts" : "已連結的帳號",
    "Data migration" : "資料遷移",
    "Google integration" : "Google 整合",
    "Import Google data into Nextcloud" : "將 Google 資料匯入至 Nextcloud",
    "Google integration allows you to automatically migrate your Google calendars, contacts, and files into Nextcloud." : "Google 整合讓您可以自動遷移您的 Google 日曆、聯絡人與檔案至 Nextcloud。",
    "Google admin options saved" : "已儲存 Google 管理員選項",
    "Failed to save Google admin options" : "儲存 Google 管理員選項失敗",
    "If you want to allow your Nextcloud users to authenticate to Google, create an OAuth application in your Google settings." : "若您想要讓您的 Nextcloud 使用者對 Google 進行身份驗證，請在您的 Google 設定中建立 OAuth 應用程式。",
    "Google API settings" : "Google API 設定",
    "Go to \"APIs & Services\" => \"Credentials\" and click on \"+ CREATE CREDENTIALS\" -> \"OAuth client ID\"." : "前往「API 與服務」=>「憑證」然後點擊「建立憑證」->「OAuth 客戶端 ID」。",
    "Set the \"Application type\" to \"Web application\" and give a name to the application." : "將「應用程式類型」設定為「網路應用程式」，並為應用程式指定名稱。",
    "Google may require site verification for OAuth to work with your site, which can be done in Google's search console" : "Google 可能需要網站驗證才能讓 OAuth 與您的網站一起運作，這可以在 Google Search Console 中完成",
    "Google Search console" : "Google Search Console",
    "Make sure you set one \"Authorized redirect URI\" to" : "確保您將「已驗證重新導向 URI」設定為",
    "Put the \"Client ID\" and \"Client secret\" below." : "請在下方輸入「客戶端 ID」與「客戶端密碼」。",
    "Finally, go to \"APIs & Services\" => \"Library\" and add the following APIs: \"Google Drive API\", \"Google Calendar API\", and \"People API\"." : "最後，請到「API 與服務」=>「媒體庫」，然後新增以下 API：「Google Drive API」、「Google Calendar API」與「People API」。",
    "Your Nextcloud users will then see a \"Connect to Google\" button in their personal settings." : "您的 Nextcloud 使用者將會在他們的個人設定中看到「連結至 Google」按鈕",
    "Client ID" : "客戶端 ID",
    "Client ID of your Google application" : "您 Google 應用程式的客戶端 ID",
    "Client secret" : "客戶端密碼",
    "Client secret of your Google application" : "您 Google 應用程式的客戶端密碼",
    "Use a pop-up to authenticate" : "使用彈出式視窗進行驗證",
    "Last Google Drive import job at {date}" : "上次 Google 雲端硬碟匯入作業執行於 {date}",
    "Google Drive background import process will begin soon." : "Google 雲端硬碟匯入背景作業流程即將開始。",
    "You can close this page. You will be notified when it finishes." : "您可以關閉此頁面。完成時會通知您。",
    "Successfully connected to Google!" : "成功連結至 Google！",
    "Google connection error:" : "Google 連結錯誤：",
    "Google options saved" : "已儲存 Google 選項",
    "Failed to save Google options" : "儲存 Google 選項失敗",
    "Sign in with Google" : "使用 Google 登入",
    "Failed to save Google OAuth state" : "儲存 Google OAuth 狀態失敗",
    "Failed to get Google Drive information" : "取得 Google 雲端硬碟資訊失敗",
    "Failed to get calendar list" : "取得日曆清單失敗",
    "Failed to get number of Google contacts" : "無法取得 Google 聯絡人數量",
    "Failed to get address book list" : "取得通訊錄清單失敗",
    "_{nbSeen} Google contact seen. {nbAdded} added, {nbUpdated} updated in {name}_::_{nbSeen} Google contacts seen. {nbAdded} added, {nbUpdated} updated in {name}_" : ["在 {name} 已看到 {nbSeen} 個 Google 聯絡人。已新增 {nbAdded} 個 ，更新了 {nbUpdated} 個"],
    "_{total} event successfully imported in {name} ({nbAdded} created, {nbUpdated} updated)_::_{total} events successfully imported in {name} ({nbAdded} created, {nbUpdated} updated)_" : ["在 {name} 中成功匯入了 {total} 個事件（建立了 {nbAdded} 個，更新了 {nbUpdated} 個）"],
    "Failed to import Google calendar" : "匯入 Google 日曆失敗",
    "Starting importing files in {targetPath} directory" : "開始匯入檔案至 {targetPath} 目錄",
    "Failed to start importing Google Drive" : "無法開始匯入 Google 雲端硬碟",
    "Choose where to write imported files" : "選擇要寫入匯入檔案的位置",
    "Google data migration" : "Google 資料遷移",
    "No Google OAuth app configured. Ask your Nextcloud administrator to configure Google connected accounts admin section." : "未設定 Google OAuth 應用程式。請要求您的 Nextcloud 管理員設定 Google 連結帳號管理員區塊。",
    "Authentication" : "驗證",
    "Connected as {user}" : "以 {user} 身份連線",
    "Disconnect from Google" : "已從 Google 斷開連結",
    "Contacts" : "聯絡人",
    "Include other contacts" : "包含其他聯絡人",
    "{amount} Google + {otherAmount} other contacts" : "{amount} 個 Google + {otherAmount} 個其他聯絡人",
    "{amount} Google contacts" : "{amount} 位 Google 聯絡人",
    "Import Google Contacts in Nextcloud" : "在 Nextcloud 中匯入 Google 聯絡人",
    "Choose where to import the contacts" : "選擇要從哪裡匯入聯絡人",
    "New address book" : "新通訊錄",
    "address book name" : "通訊錄名稱",
    "Import in \"{name}\" address book" : "匯入於「{name}」通訊錄",
    "Calendars" : "日曆",
    "Import all events including Birthdays" : "匯入包含生日的所有事件",
    "Import calendar" : "匯入日曆",
    "Drive" : "Drive",
    "Ignore shared files" : "忽略已分享的檔案",
    "Google documents import format" : "Google 文件匯入格式",
    "Import directory" : "匯入目錄",
    "Your Google Drive ({formSize} + {formSharedSize} shared with you)" : "您的 Google 雲端硬碟（{formSize} + 與您分享的 {formSharedSize}）",
    "Your Google Drive ({formSize})" : "您的 Google 雲端硬碟（{formSize}）",
    "Import Google Drive files" : "匯入 Google 雲端硬碟檔案",
    "Your Google Drive is bigger than your remaining space left ({formSpace})" : "您的 Google 雲端硬碟大於剩餘空間（{formSize}）",
    "Cancel Google Drive import" : "取消 Google 雲端硬碟匯入",
    "_{amount} file imported ({progress}%)_::_{amount} files imported ({progress}%)_" : ["匯入了 {amount} 個檔案（{progress}%）"]
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}